【幻幻打歐霸夠哂啦】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCXIV

#StandWithOzil

1

點解唔比禾開

死Gay佬

差啲搵唔到呢個post

開都唔好改格式啦
你加字落去托春咩

block柒我咁大膽

從來未見過一個人cam到連普通動作都有份cam陣味

球會真係唔用奧燒咪解約賠錢囉，賠足無得燒唔走
一係你就照reg但唔出，球迷仲有希望屌得無咁金
依家嘅做法真係最差，效力咗咁耐無功都有勞
連體面嘅處理都俾唔到燒

祝阿仙奴球會年年賺中共幾廿億，俾哂高狗養其他球隊

除咗大梅都唔知仲有邊個光榮引退

樓主topic做咩唔free ozil 😡😡😡😡

布魯日原來絕殺
個龍門喊晒

梳 而家free返

開左新post 轉場

搵人幫手開新post

燒

好撚song feel

擺明高狗個班高層落order咁做
仲想益高狗係咩玩法

呢個舊post黎
搵人幫幫手開新post thx

開左

thx

雲加

搵人開
喺街